想 塞 鐵 的 人 入 一 入 黎！

新加坡地鐵和禁令的實施
1987年，耗資50億新元建造的新加坡地鐵投入使用。這在當時是新加坡實行的最大公共項目。後來據報道，一些破壞者把吃剩的口香糖粘在地鐵車門的傳感器上，使車門無法正常運作，影響到地鐵服務。雖然此現象非常少見，但維護需要極高的費用，也很難抓到破壞者。1992年，剛接任新加坡總理的吳作棟決定發佈口香糖禁令。這一禁令隨《製造控制法》頒佈，此法律同時限定某些煙酒產品的銷售。[3]

大家記住唔好學啊

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得嘔心

自推 6/10

7/ 10

GOOOD (Y)

自推 8/10

yuckkkkkk!

自推 9/10

10 /10 push

Push

推

1987會唔會而家都係咁呀

拉

西鐵同馬鐵路軌正中間有條黃色嘅電線，如果唔小心整爛左整斷左，咁就會好大獲，因為果條係信號系統嘅信號線嚟，所以各位記得千萬一定唔好打爛港鐵嘅設施啊，犯法架

斷左嘅話車都行唔到，所以千祈唔好搞 please

無紅外線感應器，
平時成個人係門中間都照夾，
度門只sense到有無大型阻礙物，
香口膠太薄作用不大

食完咪一舊囉

好危險，唔好搞

一陣玩到炒車，刑責會好大

咪又係門膠